點解要比較？你想上條女 ElonMask想上嘅係火星

事實係我上唔到條女 佢又上到火星果下弊

讚你幽默果個真係害左你一生

BRO i had my eye on you for quite a long time.
you are REALLY hilarious. i do consider myself as a funny gal but you are just TEN times TWENTY times better than me. NO it should be HUNDRED times. i NEVER imagine i could witness you true powerful power in this post ROFL right now i am typing and meantime picking up my intestines, internal organs, kidneys, which just left on the floor while i was rolling just put them back inside my stomach thru my tiny little asshole. Have you ever considered to perform a stand-up comedy in HUNG HOM Stadium?

上天好公平
關你一扇門
會關埋你另一面窗

Nice

Elon Musk連會喺床上面痾屎嘅女都玩過，都唔會再諗上邊條女啦

但我想上Elon Musk

(仇樂秋哥)給了個讚。

嘩笑能到我胃抽筋😂

Elonmusk上埋你條女都得

一般人：我揸Tesla
ElonMask：我擁有Tesla

哲學家

Laugh die me

俾你跳落去？

關埋